不分化 不指責 不割蓆

香港人 我地堅持到咁耐就係因為我地一直都從錯誤中成長 修正 進步，但係改變同時都一定唔可以忘記我地一路以嚟嘅初心，因為就係我地有信念先支持到咁耐唔好中啲狗嘅圈套，有左心魔，開始懷疑同你並肩作戰咁耐嘅手足

仲有成場仗要打啊 冇時間搞分化喇

冷氣軍師就出少句聲啦屌你

最後
光復香港
時代革命

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

自推